諗左幾個鐘，無緋聞無負面新聞既女星只有一個

G點會有緋聞

有禽流感邊個敢掂

樓上無證無據唔好9up

希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

Su好波

樓上泳衣條女好撚正，有無名有無ig

麻油雞

btw想知點解成日話佢雞
小弟見識少唔知咩事

事實

d人唔抵得人，刷存在感

幾時下海

波台就好似青少年反叛期一樣
你越叫佢唔好, 佢地就越要做,
但咁樣唔代表你叫佢唔好做 呢個行為係錯的
我會繼續用我既方式去守護麻友

G刀要守護

使乜諗咁耐